我深愛既男仔要結婚，佢請我去飲

是咁的，如題，我深愛既男仔要結婚，佢請我去飲。我諗左好耐好耐，我決定去。因為我真係好愛佢，所以佢希望我見證佢既人生大事、希望我去，咁我就去。佢知我鍾意佢，而我亦係佢為數不多，比較熟既朋友。佢依家長年係外國，間唔鍾先會返來然後搵下我見面，第日應該會係外國定居，我諗我見到佢既機會唔多了。所以就算係咁痛心刺眼既畫面，我都想去見佢，佢想得到我既見證，我給他。我不想佢因為我唔去而有一丁點既失落，或者認為我仲係唔願意同佢做返朋友。

呢個溫柔既男仔，我愛左四年，由大一既時候開始。佢追我追左一年，但我因為認唔清自己既心，冇為佢踏出過步而錯過左佢。四年多了，我放不下，後來多少的追求者，我都因為他無法接受任何人。因為我愛既係佢啊，心中有人又點可以耽誤他人。我成日問，明明係佢先鍾意我，攪亂我一池心湖既人係佢，點解最後沉淪痛苦既人係我？係咪要懲罰我當初要佢等左一年，依家要換我守護佢一生？「不要可憐自己，若是可憐自己，人生便是一場永無終結的惡夢。 」我不要沉淪惡夢，種種因怨，我最後疏理出既係我愛佢，我希望佢幸福快樂健康，就算我唔能夠祝福佢地。我只係想去見佢，見證佢既人生大事。「從前我不曾為自己的所作所為而後悔過，唯獨對於沒做的事，總是追悔莫及。」我唔想好似以前咁，一子錯，追悔一生。

我係咪一個好自私、好惡劣、好虛偽既人？明明唔係去祝福人，明明心存不善，明明只係為左唔好令自己後悔先去佢個婚禮。

我心愛的男孩要結婚了，我希望我能以最美的姿態來出席你的婚禮，我希望看到你幸福、快樂、健康。可是，對不起，願諒我自私地不能祝福你們。

PS. 我係一個唔是幾識化妝既女仔，有冇人可以介紹間好既化妝公司比我，等我可以好靚咁出席佢既婚禮

唔好化啦 陣間靚過新娘就唔好啦

上去唱阿牛

你夠靚仔佢自然會返返嚟你身邊啦

整mon潮文啲fd?

時間會沖淡一切，不過可能耐d，我就用左五、六年，最後遇到宜家呢個，原來下個真係更可愛☺

為乜要去... 攞苦黎辛

PS. 我係一個唔是幾識化妝既女仔，有冇人可以介紹間好既化妝公司比我，等我可以好靚咁出席佢既婚禮
想成為新潮文？

一路睇一路諗幾時變gay post 最後唔係 好矢望

真人真事，我依家真係好矛盾。本身無用Lihkg，因為呢個問題唔知同邊個講好，又唔識化妝既野先 sign up ac 來問.......大家可唔可以認真少少對待。

反左，我係女仔.......其實佢又黑又肥又唔靚仔，我真係唔知點解自己咁愛佢

真係會咁咩，我覺得時間待我很薄....

又黑又肥先多囡囡冧

你呢d人 人地追你又唔受 人地結婚又叫春

抵你死，當初吊高嚟賣 點知走寶！去嚟做咩呀，人地晚晚屌閪 你守護條春咩？

我會唱海闊天空

我諗我真係痴左先會上來 Lihkg 求助.........